老豆老母逼我過幾日番支那探親

2個都自稱中立（偏藍）話唔會有事唔會有事 我就講到明一定唔番 而家比佢地屌 又話我係咪做埋D咩衰嘢咁撚驚 應該點同佢哋講好

寫定遺書

剪爛張回鄉卡

剪卡啦

走前一日話唔見左回支卡

今年就探親 出年就拜山

佢雙親 應該會比幾舊幫佢整一次性

點都唔返去
唔係藍黃嘅事

比武漢新年佢哋睇

條命係你嘅

唔上去最多趕出街
上咗去就橫屍街頭

你自己揀

迫到咩
迫到嘅話你太廢

佢哋明明有睇唔少新聞 都唔知點解都可以覺得番去會冇事

嗱嗱聲掉張回鄉卡落街

你問吓佢哋係咪想死

命就得一條
你自己諗

下世小心啲

3張卡剪爛哂佢

如果病毒長眼睛，殺死班藍色，唔該。

咁大個人佢哋逼唔到你架
唔通綁住你去過關咩

藍絲：有黨怕什麼

講真唔係武漢都死
各區各省瞞報
衛生水平知識又低

搭高鐵你死撚緊。

幾歲呀你 呢D野有得逼?

揸槍逼你去？

剪撚爛埋老豆老母嘅證啦

我自己就一定唔會番架啦 但我都唔想佢哋番去奶野